中肺炎有5000蚊收，我都想中了。

廢老：人人有份

$1000蚊一樽肺炎細菌唾液，有冇人有興趣？響應政府鼓勵市民確診肺炎！

你想性功能下降

祝你心想事成，